呀媽知道自己唔舒服都唔去睇醫生可以點說服佢？

話說我呀媽係一個好怕麻煩既人
我成日見佢一食野就會係咁咳 仲要咳得勁辛苦
維持左好多年
叫佢睇醫生都唔去睇 就係懶 怕等
佢話自己冇事 話咩胃壁問題 唔食咁硬既野就得
佢成日話一食野 個心口唔舒服 有野頂住
自己又唔去睇醫生 講多幾句又發脾氣
作為呀仔既我仲可以點做？雖然都拖咗好耐
但都好想check下有冇咩問題⋯⋯好辛苦

話自己驚咗佢 要搬去酒店住幾日

唔好等自己後悔啦
拖住佢帶佢去睇醫生

唔係武肺

同佢講私煙唔舒服無去睇醫生兩日就嫣消魂散咗

睇中醫先有冇用 因為就腳

食道/ 賁門問題，快睇

我唔識
但我建議睇西醫先，一定要照吧

似係佢自己都驚有事，所以唔睇醫生，逃避問題，自己呃住自己咁。
樓主試下幫佢book埋醫生，出街嗰陣侷佢去睇啦。

我都覺得唔可以再拖 都持續咗好耐 所以後日迫佢睇下先

似食道/胃問題喎，照一照好啲呀

唔好拖。。。
萬一真係有事愈拖愈嚴重到時無得後悔